點睇阿迷成日話哥斯尼世界級?

世界級紅牌

正一死賤種茅西

由熱狗講依句真係特別有說服力

我係勝利轟迷，是咪有咩誤會

原來大家都系車迷

哥斯尼係世界級

鳩估冇痛苦